細so 有冇撐過蘋果？

好奇想知下